入黎放底句聖誕快樂

聖誕快樂

單身狗快樂

性誕快樂

食蛋節快樂

屌你老母聽日返工呀

唉 屌你老母

放你老母底
字都唔撚識寫